垃圾狗隊阿妓學人地失分

死老坑學人推人

雲加又贏

你講咩？

完場先開post 啦

假波唔計

有陣7味

今場是假波黎

你老母就柒

達仔識貨

1分 2:1